香港駕駛學院真係系到一個點

話說岩岩上網book唔到堂
就打電話去問點解我近考期個啲時間全部無得book
佢隔一陣再覆番我 話己經開左6月既堂
咁我再去睇 點知得6月頭
咁我六月尾考試 唔通早禁多去上埋淨翻個幾堂咩
我再打過去話啲課堂時間唔近我考期
跟住佢駁嘴 話已經開咗6月啲堂
打後個啲唔清楚會唔會開
跟住我就問我考試前一個鐘頭有冇堂上
屌佢老味
佢話我非至尊課程 嗰日一定無得上
唔通真係考天才咩 吊

有無巴打有同感 覺得香港駕駛學院唔好
講下你地啲經歷 分享下

1999

嬲撚到震

之前考試肥過一次，肥第一次之前上網約時間都無問題，大把時間約，之後第二次考係大約五個月後，我係考第二次之前個半月前想約時間，點知睇到去考試前一日都係無時間約，我立即打去問佢點解，佢話好多人book, all full，之後佢地上司自行安排課堂比我，我嘈佢佢都話無辦法，我唯有硬食，好彩pass到，明明我第一次考果時都係個半月前book，咩問題都無

利申: 非至尊

你可以出面搵師傅補架

駕駛學院排快期 勁耐 我肥左再報要排四個半月都話係快期
我個friend出邊跟街師傅 排快期都係個幾月

補考一個plan 有七堂 已經五千蚊。
再出去跟師傅 好那利

本身話要10個月後先考，我嘈佢先話有快期，但都要5個月

10個月真係要吊 巴打係咪沙田？ 之前問過沙田快期都係10個月 勁誇張

元朗呀，我都嚇親，好彩pass到，真係太多人學車
巴打搞成點？

俾我開大技屌完 應該無問題
不過我以後都唔會嗌朋友 報駕院

你自己on9姐

利申: 駕院1 take pass

啲的士佬好撚閪

我都係今年6月尾考路試，又係駕院，點解樓主你咁快有堂上

排快期要等九個月